留意返上環咁多位

元朗單嘢今晚自有結果
唔該大家集中返係上環黑警開鎗
同埋我地受傷嘅義士